識女仔既開場白？

琴日6開IG見到有個女仔好可愛 好想識佢
可以點做？

你食左飯未?

Hi

$300 deal?

How much

炸醬勿演三小辣

我有部法拉利，有冇興趣坐下？

你係個賊仔！
你偷佐我個心

妳信唔信有UFO同尼斯湖水怪？

你喜歡孔子嗎

你好似一個人，我未來的女朋友!

hi我港大畢業住私樓身家一千萬有樓有車屋企1000呎自己住有父幹做緊ceo身高180有六舊腹肌賓周30cm長性事平均1小時先熱完身

Are you free?

100$Q ?

😂